屌你老母 藍店排長龍 黃店拍烏蠅 俾我都做藍蛆啦

7pm得兩三枱

老闆娘又好人又黃

串燒保 荃灣香車街市

屌你班仆街唔係唔撐呀？

P

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

幫推

推

無10連啦
推

本來想去
比樓主用粗口鬧完就不了

求你去食啦屌你老母

少少嘢就跳立場 你良心咁弱
咁冇計啦 我都鬧埋你

屌你老母

你都戇鳩

冇良心煮出嚟嘅嘢好食得去邊

Btw多謝你help push

依間好食

#8 岩岩係第二個POST見度係呢度又見到你回POST
走啦 呢度唔撚岩你啊

你食開屎的，見到蛋糕，只會連食都未食就覺得係屎。

P 推撚到佢唔撚夠位坐

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

P 食返餐好迎接明天

快啲用銀彈懲罰佢

早兩日先食完，好食

推搵日幫襯

葵荃青手足，食到佢落閘！

呢件attention seeker 我諗連三毛都唔撚係 block咗佢玩玩單算 個個post都哂口水回佢仲無謂

起佢底就知 新ac 又係港豬

唔使理d小丑

已block佢多謝巴打

唔好食，人又臭格既話，我話之你深黃都唔會食

我去完海洋公園都特登搵呢度食 荃灣手足快啲支持吓！

屌你老母 咪講咗老闆娘好人囉

Push

串燒多數宵夜先多人嘅

push

聽日開？

冇錢呀

你地一間舖開一個post仲得了?

乜撚野topic 你會因為冇人幫襯就轉做藍？咁其實你係為生意定為理念

香車街夜晚係靜啲

荃灣友聽日行完去懲罰佢

主要關心政治，和好唔好食無關

間間都開po話自己黃都幾撚煩

巴打唔好嬲 我意思係想人支持下佢姐

扮乜撚阿低級膠 咁好笑既同你老母一齊封喺同一副棺材笑啦傻閪

呢間黃到俾業主逼遷呀 所以先搬咗嚟街市

荃灣返工，咁撚高調撐暴徒呀嗱下次收工去好好懲罰下佢

成日咁鍾意講"你班仆街 屌你老母"好撚型?
語氣咁撚差無人會理

收到! 實去支持

要食哂佢地d野去懲罰佢

今晚屋企食飯 屋企要人 早啲休息

撐場呢啲嘢,只求付出

係嘅係嘅唔好意思 你肯去支持吓就啦

日日望住吉野家元氣個d咁多人真係想屌柒個班自私撚

係呀係呀 琴晚幫襯完你老母
本來想再幫襯多次
見佢生左你個on9仔出黎就不了

一定會支持

屌你老母啦 7點有幾多人食飯呀 好彩上次早到
後面d人要等到on9呀 又得2個人 做到仆街都做唔切

美心 Starbucks 元氣

邊條仆街仲食

得 聽日開始支持

乜嘢時間影？我去親都爆滿

你咁嘅態度，好難令我有興趣

况且有咁多黃店，冇理由盲撐一間態度咁差嘅

銅鑼灣都係啦次次發夢出黎都見到啲手足係度食間超藍小食魚蛋，行過小小景隆街啲黃店派埋寶礦力都冇人拎

去用錢懲罰佢

咁乾淨既
仲以為街市好污糟
因為我有潔癖

得閒放工去食

開到幾點

叫人去食都要證明下係黃先得㗎

蘋果有訪問

喂屌間間舖都要人食 飽死人咩

推活動post先啦

荃灣咁多黃店既，可惜自己平時少出街食飯，到約fd食又唔記得去啲黃店

呢間好食, 但啲嘢食真係要等好耐好耐

Tui

支持黃絲經濟體

不過一個post 一間鋪咁真係比較散同難記
希望做整合既朋友可以再努力

出聲呀嘛

，

無咩心情食飯

主要係貴呀樓主打手正pk

今日人鏈緊呀嘛

老闆娘準備燒到手軟未？

名！食到佢入唔到貨！

講真
俾啲骨氣啦，香港人。
尋晚我落樓下食，去到元氣排到仆街

搬左新鋪未去過！搵日一定去

收皮啦屌你老母死全家啦 食屎狗梅毒閪

係呀我係暴徒啊吹咩 阿叔而家香車街市食緊野 夠姜過嚟打鳩我屌你老母 得把死人閪口

我區美心要排隊

我就唔撚分咩藍黃，自己煮唔撚消費，攬炒拉仆街

撐

唔係住荃灣
呢幾日會搵日過去幫襯

我講多一次 阿叔我態度係好鳩屎
但老闆娘真係好好人㗎

岩啊 餐餐吉野家 叫我罷食 都傻傻地

好食自然有人去啦, 關咩藍黃事

你唔推我幫你推

pish

大佬 明知難食只要黃就要幫襯咩？

未撚on9啦 你本身唔好食 我要因為黃底就幫襯？

有幾煩
幫襯多啲黃好過助長大集團

黃業

要大大力懲罰

地圖好似冇

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

我就好簡單，我只會食黃鋪，但黃鋪都有再分好食定唔好食...

前幾日買完

好好食喎大佬

做得好

正 少你一個我排快好多

唔難食都可以一去

有冇中菜廳係黃？

巴打

串燒保 荃灣

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

搵唔到 一樓邊到

唔講咁多，屌你老母

8號鋪

巴打你d野食等左幾耐

推。

聽日荃灣區手足用錢懲罰佢哋啦！

我知 對著你張圖終於搵到
佢話要等一個鐘

同埋冇位

之前推過啦依家
個個話食到佢斷貨
得個講字

其實你知唔佢之前爆到仆街

去Telegram 黃業bot推介呀：

@ybshopbot

記住了 串燒保！
推

上面講撚左啦 樓主當冇睇到
7點鐘工都未收 食條春呀

Sorry囉 我就快走㗎啦

M

屌你老母*10

樓豬加完單未

聽晚去賀國殤

得！過幾日瘋狂懲罰下佢

呢間係幾出名不過冇做外賣好可惜

之前大河道無咗我仲以為執了

我屌你老母你以為求緊你？

粗口潔癖啊我屌你老母你老母比狗屌啊

屌你

老母

認真樓主你入fb gp就知有班人夜晚會食
佢地直頭開左個串燒tg gp

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

問題係唔係表黃就一定多人去

成班人都唔睇地圖

オウ

而家變放題

攞多三串就走

上星期去咗舊舖以為執咗
原來搬咗！ 今個星期去！

屌你老母個老母
不了不了不你老母
你啲窮撚就算去都唔幫到幾多

睇地圖啦你班仆街

係要人逐間開post先有人去

睇下邊個攞完三串走先

忽上腦 黃就要食到佢發達 重點佢支持唔代表佢啲嘢食質素好好食 服務態度好好
咁明將如果係黃底係咪就要食到佢開分店？
勁多本身無咩政治取向嘅舖話自己支持 實際做過啲咩？講兩句就可以發達？

出哂去仲講咩食飯

香港人比d骨氣啦 仲食藍店...

荃新天地個喜茶勁多後生去

上次特登去但無開

去多次我覺得幾好食

屌你老母臭閪

屌你老母
啱啱去咗 佢做緊放題 大家鍾意放低幾多錢都得 佢扣除咗成本之後會捐出去
大家唔係咁都唔去嘛